有冇人試過做手機加速？

fb有間叫艾_加速
有冇人試過

打手？

就係想問下有冇人做過。睇下係咪錦堅

無呀
流架

打手死全家

垃圾黎

唔知樓主up乜鳩